黃色經濟圈係一場投票

因為特首同立法會都未有普選
香港市民將會係經濟上投票
唔好同我講唔能夠壯大，劃地為牢呢d廢話，總之我就係用我既紙幣向黃店投贊成票

同樣意念套用落youtube界，娛樂圈
取消Ming仔訂閱係投票，罷睇葉問都係一次投票

總之我地衣食住行都會同你投票

直至
真普選，取消功能組別

Push

幫推

推

無錯，係市民既選擇

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

推多兩下

Push again

111